{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70059&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔공지천"
    },
    "text": "このホテルは最高の休息と快適さを提供するために最上の施設を備えています。 客室は広く、寝具類も非常に上品にご用意しております。 調理を希望する場合、客室内での簡単な料理もできます。 公知川との位置は散歩を楽しむのに最適であり、ヒーリングのための良い機会を提供します。 公共交通機関を利用してくる方も便利に利用できます。 春川駅と春川高速バスターミナルは車で早く到着できます。 チェックイン時間は朝6時で、チェックアウトは10時以降です。 無料で提供されるWi-Fiは、すべての客室で使用できます。 客室は禁煙で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。 また、レゴランドの優待特典も楽しめます。 簡単な料理はできますが、注意すべき点があります。 肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 満19歳未満の未成年者は保護者なしでは宿泊できません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "最高の休息と快適さを提供するために最上の施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広く、上品な寝具類がご用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "はい、簡単な料理を客室内ですることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "公知川との位置は散歩を楽しむのに最適で、ヒーリングのための良い機会を提供します。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用してホテルに来ることはできますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用してホテルに来ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は朝6時で、チェックアウトは10時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはどこで使用できますか？",
            "answer": "無料で提供されるWi-Fiは、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？歯磨き粉と歯ブラシはありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "レゴランドの優待特典について教えてください。",
            "answer": "レゴランドの優待特典も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理する際の注意点はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを選ぶことはできますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 478
    }
}